用渣打cash back 交稅係咪無回贈？

上個月碌完3k 幾，睇番無1.5%回到

所有信用卡交稅都冇固贈

有

窮撚交少稅咪無回贈囉

多謝回答
傻系